現在最蝕底係警犬不停向公眾抹黑

我地應該要每日開記招續點反駁

推

警犬唔夠airdrop快

標題一定要寫：林鄭黑警講大話，合謀癲倒事非

最撚萬惡係cctvb

一定要拎返公眾輿論

你開記招但CCTVB唔撚播

建議搵人拍片 另外搵人用請長鏡相機 影清楚警犬編號同個樣 咁唔洗事後起底起得咁辛苦

泛民幫手記招洗吓地啦

整下d gif圖加字

問題係我地既msg永遠傳唔到去日日坐係屋企睇cctvb d廢老到
應該要諗個辦法傳入去

整d傳單，每人負責自己住屋苑都好喎